台灣呢d跳樑小丑，真系巧辣殺

明明只不過係中國其中一個冇競爭力既省，扮乜撚國家姐，屌你老母臭閪，成日話自己台灣人台灣人唔撚係中國人呀，屌你老母，咪又係一樣黃皮膚黑眼睛講普通話，賤種狗，所以話人冇民族意識真係好撚可悲

blocked

香港人咪又係咁，收番曬成個特區廿年冇曬BNO都仲可以唔認係中國人

駁唔到咪block囉 CC台真多細蚊仔😂😂

拎你本護照出嚟睇下香港特別行政區上面寫住乜野囉

台灣人鐘意建立咩國家關你撚事咩。
剩係政治制度同中國有所區隔，已經夠

( Show Blocked User - 黃鳳欣 )

垃圾賤種狗，做你隻英國狗啦

戇撚尻

不如答下我，如果黃安係香港人，我哋做唔做到好似台仔咁全方位反黃安... 甚至有k房主動封殺哂佢啲歌